Be Water! 今晚唔洗留 叫口號一起走

黃大仙同旺角都好多狗！！！
示威者可以一路走，一齊叫口號：星期一 罷工
要真正既be water！！再留只會比狗捉！

人哋上哂gear, 佈哂防齊哂人扎行哂馬
你哋應該散……散去第二區

等佢哋再集氣，玩一陣再散去第二區，不停loop

玩到攰，就返屋企瞓

推

推呀！！！